[連登史上最慘痛教訓] 集體炒車事件，導致老鳳成功「一夜致富」

集體炒車post
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

出post日期: 22/10/2020
正確解釋: 留名者派老鳳一萬美金 = 留名者派一萬美金俾老鳳
結果: 八號風球喺23/10/2020全日都未有懸掛

各位，如果你哋有留名嘅話，你哋已經中咗伏
多次留名 (包括 lmlmlm 計做3次) 係會累積
由於人數太多，老鳳只會提供統計數字，唔會直接公開名單
相信大家click入post睇回覆已經大概等於睇到名單
留名(中伏)人數: 1489
留名(中伏)次數: 1534
截至2020年10月24日0時0分0秒嘅總回覆次數: 2245
最低中伏比率 = 1489/2245 ~= 68.33%
截止現時連登仔人數: 382148 (未扣除被ban或分身人數，因為無法得知)
估算同類連登仔人數: 38萬 * 1489/2245 = 約25萬
後來發現中伏人數: 47
有效撤回人數: 9

結論: 連登估計有大約68.33%嘅人，係有貪便宜嘅性格，受到速食文化影響，唔睇清楚就留名，如果老鳳嘅估算係正確，即係連登最少有25萬人係同樣有貪便宜嘅性格，受到速食文化影響
老鳳相信有貪便宜嘅性格，受到速食文化影響嘅人，除咗今次中伏之外，亦會容易受到蚑那共匪/五毛狗誤導
手足頭號麵粉已經喺入邊不停咁勸戒緊各位，但仍然有唔少人冇睇到

發現中伏後反應:
而今次截止時間前發現到中伏嘅47人，當中只有9人有明確向老鳳申請撤回留名
有一部份人惡言相向/詛咒老鳳，但係冇表示撤回留名
可見發現自己中伏嘅人經常都會控制唔到情緒
而唔會首先思考點樣撤回留名，同埋以後點樣避免再次中伏

老鳳如果真係成功追討每次留名一萬美金
而且你哋係確實有咁多美金嘅話
成個post嘅總收益 = 15,340,000 USD ~= 119,652,000 HKD

呢個post對唔少連登仔嚟講，係一個極之慘痛嘅教訓
尤其係窮學生，啱啱出嚟社會做嘢唔係好多錢嘅人
有啲人其實可能只係想買部laptop/iPhone，見到個post就貪便宜走入post留名
咁就中伏，真係好唔抵

請大家好好記住

1: 便宜莫亂貪，一人派一萬美金咁大嘅giveaway你真係信?
就算係李嘉誠都唔會真係咁樣啦

2: 戒除速食文化，睇清楚個標題先好覆，中文好容易出現「次序不影響閱讀」呢個現象

3: 控制情緒，中伏唔等於陷入絕境，首先嘗試自救，之後諗辦法防止再次中伏

多謝老鳳，我會汲取教訓，避免再次踩中陷阱
屌你老鳳，我大把錢，找數咪找數，唔找數我死全家

今次有份留名嘅唯一一隻已確定嘅五毛狗: 宋慧喬(狗隻#32148)

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳

推

推到條冚家剷五毛找數

如果覺得老鳳個post TLDR，睇呢邊:

請大家好好記住

1: 便宜莫亂貪，一人派一萬美金咁大嘅giveaway你真係信?
就算係李嘉誠都唔會真係咁樣啦

2: 戒除速食文化，睇清楚個標題先好覆，中文好容易出現「次序不影響閱讀」呢個現象

3: 控制情緒，中伏唔等於陷入絕境，首先嘗試自救，之後諗辦法防止再次中伏

冇炒車留名

老鳳好波

全程食花生LM

呢次你就冇錯啦
炒車比例去到68.33%真係一個好危險嘅訊號
證明連登大多數人都係

冇炒車留名+1

同樣證明左TVB班標題撚一樣咁撚仆街

咁你個標題係難睇啲嘅
同皮包包皮差唔多

唔係好難睇
皮包同包皮真係好易分
但係只要花多幾秒時間睇清楚，結果有時就係相反

宋慧喬條仆街五毛係邊呀，追你老母數呀屌你老母

預告:
老鳳下次有心情嘅話，會再次推出類似活動
再次做出留名統計
預料到時一樣會俾好多人推上熱門
希望下次個中伏數字可以減少

佢縮埋咗喺財經台度
老鳳已經追緊

冇炒車唔駛俾錢lm食花生睇找數現場+1
『俾個po連結嚟俾我哋食花生睇追數現場？』

老🎩

好正，食左好左花生
多謝老鳳派花生

食花生一樣可以汲取教訓
呢次事件雖然老鳳係貪好玩同人打對台
但係後來發現係非常有趣嘅事件
甚至有人以為兩邊留晒名一定贏
點知原來係完全掉轉，係一定輸

正評比你用標籤功能

標籤功能勁好用 唔洗block又可以睇到幾多ON9/5毛/藍絲係連登活躍

老鳳好波
但老鳳荷包依然一蚊都無多

所以咪要追數囉

點用?

老鳳個「一夜致富」未必係真
不過點都追撚硬五毛狗數

笑到仆街 推

花生友留名

ip

TL;DR

長文能否用書面語

高質

洗鬼做呢d test
一早講左 大把香港人貪同大種乞衣
重有就係乜都依賴連登,facebook,tg,ig講既野
自己既獨立思考完全係零
係呢d社交平台睇完既野, 就當係真
真定假都唔識分, 又易跟風
重有一樣就係 呢度根本就多小朋友 腦筍都未生埋
人地講乜咪信乜 點會諗到原來呢d都係假 etc
根本就好易比政府同PR Lead住
不過都無計 大部份人都過份依賴呢d平台

好認真既社會實驗

易中伏人口比例(95% Confidence Interval)

留名

推

我要宋慧喬依隻仆街冚家剷破產

我地依家就至少攞走你7萬美元，我睇下你聲稱600萬身家點頂

你老母冚家剷

好彩果時我立即收返我既言論

不怕神一樣的對手

呢個post有無伏？

老鳳喺record見到
做得好

Jm9

on9樓主真係覺得會收到任何$1?

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

喺呢個post送老鳳負評嘅
雖然老鳳睇唔到
不過記得找數保全家性命

可能真係TLDR你見唔到呢句:
老鳳預咗冇人會找數

佢似係屌緊好多人唔睇topic就一窩蜂衝去留言

好波，不過嗰個po我都有留名

教科書咁
長大啦我
中過招
btw，過咗數，check check bitcoim, thanks

都唔記得有冇留唔係通常玩下就算架咩？真係有錢收架？

612就黎冇錢啦

證明連登仔都係無腦、好易帶風向

desktop版先得, 因為要另外裝add on
你係連登search 標籤功能 跟住就會見到之前某巴打既教學post

record見唔到你，你應該冇留

睇老鳳你個post睇到好窩心
衷心感激你

【LIHKG User Script】會員標籤功能

諗起hi admin屎忽

笑咗
見到咁多人提醒咪中伏仲一籮籮連登仔衝入去留名
最後越來越多人中伏

有咩關係?

追咗好多年數

支持

利申:冇抄車

多謝老鳳長知識了
下次唔會
利申冇錢

睇返record，你應該冇作出有效留名
唔駛找數

其實TLDR 咩就係速食文化嘅產品囉

高質post

Btw

宋慧喬

你條撚屌快撚d找數呀，唔係好有錢㗎咩？

600萬身家都俾唔起7萬美金？

我知
但係不嬲都會留名呢啲post
以後會帶眼睇字

諗起華員會 減人工POST

屌佢標題同內文完全相反
一句寫最少10%, 另一句寫最多10% 唔撚知想點

老鳳認同

老鳳好野

乜佢咁撚多錢㗎咩

痴線 好有心機

其實我建議留咗名又無能力找數嘅巴絲

你地不如幫老鳳巴追宋慧喬依條五毛數

依條五毛出曬名死五毛冚家剷，追佢數煩鳩佢當做件好事囉

同幾個月前既2盒thx呃share同like一樣

佢聲稱話自己由7x 萬炒股炒到6xx萬呀嗎

我就睇下佢係咪咁有底氣呀

仆街冚家剷啦五毛藍屍，我講到明要幫佢「出曬名」做過街老鼠

唔知宋慧喬要俾老鳳追幾多年數呢

有標籤功能咁正既

連登仔不如改名做走數仔

你用code計？

以為你開9post
原來咁有意義做社會實驗
等我仲話派帛金比你

大家唔好以為人哋老鳳要教你哋做人呀，仲唔快啲多謝老鳳？

又上咗一課..

利申：冇中伏

唔知點解
無中伏既我
覺得好撚有優越感
以為自己IQ普普通通
原來都高過千幾個連登仔

on 9仔
拉
好撚好玩呀

講真，只差一線
當初老鳳貪好玩同人打吓對台
但老鳳最終決定開個post做返個解釋

睇吓第3點重點啦你

High 個five先.

勁
見你硬件台成日自稱老鳳
以為你係on9仔黎

夠膽得罪老鳳
你地走唔甩啦

幾有心機

知道自己奶嘢唔係自救而惱羞成怒
仲話自己賺錢多過人
仲乘機鬧手足
咁撚多錢就找數啦
入返幾粒bitcoin/7萬USDC俾老鳳啦
唔係點證明自己有錢

佢可能覺得老鳳攻擊緊佢 佢開嘅post已經可見一斑

我真係好想見識下佢會有乜底氣呀

真係佩服
利申:見到個標題懶得禁入去睇

我真係留名俾錢過緊數

明明好多人望到個標題就知係伏所以無回覆
你個數據都唔準

點只硬件台呀
時事台/站務台常客
開好多post針對各種狗隻(尤其五毛)

欣賞你統計埋結果同後績處理

之後可唔可以講吓有幾多人俾咗錢同埋你收到幾多錢

report咗未？

呢個冇辦法計到入去
所以數據好可能唔準確
就當係對連登手足一個警告啦

高汁推

記得嗰陣就會望一望個address睇吓balance
不過最重要係想睇吓隻聲稱自己有幾百萬身家嘅五毛狗有冇找數

救命 你好得閒

佢唔找數唔單只俾人咒死全家
仲影衰晒蚑共
蚑共咁撚大個集團
唔係出7萬美金幫隻五毛狗找數俾老鳳都出唔起呀?

就快唔得閒㗎啦

好專業

社會實驗?好正

好有意義，好俾心機欣賞你

要小心啲
行錯路執迷不悟嘅同路人，有時比對家更可怕

+1

其實只係留唔切言

真

USDC
係咪ETH同USDT唔撚收

USDT好似限緊每單交易起碼10萬美金?
ETH冇事，照收

XMR
聽講係最難追查嘅加密貨幣

老鳳聽日可能再post埋更多方法

笑死 樓主一夜致富仲教精埋人

Lm
但係我唔鍾意加密貨幣
價值太飄忽，唔係貯存價值嘅好工具
希望某日會出現某價值穩定（起嗎1年內漲跌少於15%
利申：我對加密貨幣只係皮毛聽下八下掛，冇真係落手用過

有見到呢個topic， 我冇撳過入去，因為每次打風都有找數走數topic，第一第二次覺得幾過癮，睇得多就會覺得無謂， 撳入去都廢事。

cls 咁撚認真整合

老鳳

驚春咩😂😂😂😂😂😂😂

有咩問題，反正連登都係走開數，驚閪

有印象早幾日見過個post
屌估唔到撚到人之外，仲爆1001有80幾頁

西利

究竟有邊一次派錢輸賭係真係有人找數？
好似淨係得裸跑有小機率找數
同埋某次罰抄

裸跑

樓主好波，改善連登嘅垃圾風氣

老鳳好有心機整左個社會實驗出黎

真係唔撚明平時啲話派錢嘅呃Like post點解咁撚多人理
呢啲戇鳩post咪撚理啦 連登果然多戇鳩仔

老鳳好有心
利申冇中伏

我見到但冇留言，所以條數係估大咗

有sampling bias
所以25萬唔準
d人知中伏所以無留名都有可能

tldr.

呢個實驗幾有意思

做開cd-rom係個post留左名 返到黎見到呢個post 我認我愚

雖然樓主喺度玩膠 但係都揭示咗連登仔information literacy既問題
成日TLDR或者睇錯呀誤會呀跟車太貼 今次就係玩膠啫 下次如果係有心人發佈fake news之類專登引起恐慌 咁就仆街啦

老鳳呢個post掂呀

p牌仔中撚咗伏 連交學費嘅資金都無

樓主無非都係想刷存在感啫，刷完就喺度自打飛機

成個白痴仔咁
咪話派多十萬比你老母囉 要唔要呀?
跪低扮狗叫 再食下屎比多廿萬你又點話

收皮啦
利申唔需要找數俾你

咁撚無聊既野都可以出個post打咁撚多字

撚狗咁撚 笑到仆街

窮到睇錯字

我見到派老鳳一萬，都勁多人LM，我就知連登仔對眼仲廢過舊陣嘅高登

打少啲飛機啦你班on9仔

多謝做實驗

利申：留錯名其中一個

Sorry冇錢

陰司紙美金收唔收？

好彩冇玩開依味野

又幾高汁

好多人嬲左

嘩，好伏

R.I.P. 真漢子

連登低質唔係第一日啦
恥笑下班人囉
好難改變佢哋質素啊

你又幾有心
雖然成件事好戇鳩，不過都欣賞你付出時間

呢個post都係
盲閪佔左九成

審題的重要性
就好似松島楓同松楓島咁

我一睇就睇到，我以為啲人當集氣咁繼續推好想知宜家啲人課左幾多俾老鳳

成件事好有花生味，

下次睇哂留言先留言啦

雖然好on9但真係好多盲撚

果日見到個po又唔可以回po真係谷住谷住

屌你on9 post 都咁撚認真我俾個like 你

好撚癲

我知錯了
推

141個負皮，樓主發達了

留名睇傻雞 黃屍真係特別多傻鳩

真係好多戇鳩仔惱羞成怒，柒左咪認囉

仲柒唔夠?再唔找數，老鳳收埋你利息都得呀
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳

on9事認真做

好彩冇留名

望到後面嗰句睇到有伏

當日碌咗個post頭兩頁
之後就出返去

手動正評 出咗先發現唔對路...

另類高質post

唔駛R.I.P.
有冇過數得老鳳真係會知
老鳳亦都唔打算公佈，除非係連五毛狗都肯找數

呢個post文法比較混亂
好難作準
老鳳個post明確寫明派俾老鳳
不過一樣係大把人中伏

如果下次有人中第二次伏
老鳳一定會笑佢

唔好心急找數，尤其如果你真係手足
老鳳唔鍾意向窮學生追數
不過追撚硬聲稱自己有錢嘅五毛狗

咁撚垃圾嘅post都咁多人中伏
你知咩事啦

老鳳真係唔識扮狗叫，所以唔駛要你呢20萬啦
唔想俾老鳳笑就根據你講嘅嘢找數啦

高汁

覺得TLDR可以睇埋 #8

冇炒車留名 +1
至憎啲人唔睇標題/內文

你咪係傻鳩之一 柒頭

七萬美金thx

我睇究竟有乜底氣呀，600萬身家呀嗱

推到你仆街冚家富貴

呢一單中伏
係因為呢隻藍屍五毛狗長期自滿，睇唔起黃營手足造成
不過到而家都死性不改
抵俾老鳳追數啦
收埋利息都抵呀

多得平時睇到呢啲post都唔會覆lol

笑左

咁你憎嘅人佔大多數喎
仲忙過蚑那狗憎其他國家

仲諗住係膠post
點知

高質分析

有老字都高質啲

如果我有錢我就留左名，但我冇我只可以用心支持老鳳

正皮畀實驗精神

咁就咪撚再玩找數post啦 你都唔使找數俾人 憑咩要人找數俾你

你係咪講緊掛到8號就派一萬嗰個

老鳳其實未計買你嗰邊嘅人，未做比較
一定有人買兩邊

唔洗啦 計死你咩不過我個邊唔成立 收唔到錢 笑下佢盲系就算

其實老鳳係咪老納加強版

老鳳好有心

上連登咁認真做咩

一野就睇穿你冇留名

咪留名者派一萬畀老鳳果個

難得睇到玩膠po都有教育意義
畀個like你

我愛老鳳

有不推文寫留名，食下花生啫

呢個真，之前搶廁紙搶米搶雞蛋

唔怪得啲電話騙案長做長有
一早話連登仔平均智商得兩位數，叫佢地用腦慘過叫佢地食屎

想知有冇真係收到錢

數據充足
理據合理
正評

你冇正式撤回
暫時當你有留名
不過見你係手足，會鬆手啲

老鳳係老衲-嘅徒弟
就算老鳳有幸一時超越佢
老鳳都會記住佢係師父

老友認同

假膠五毛老鳳
專出膠post阻礙抗爭，無理批鬥會員
你老豆柯尿舉左腳定右腳呀
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

你
老
豆
係
狗
，
老
母
俾
狗
屌

你
老
豆
係
狗
，
老
母
俾
狗
屌

你
老
豆
係
狗
，
老
母
俾
狗
屌
你
老
豆
係
狗
，
老
母
俾
狗
屌

你
老
豆
係
狗
，
老
母
俾
狗
屌

你
老
豆
係
狗
，
老
母
俾
狗
屌

你
老
豆
係
狗
，
老
母
俾
狗
屌

你
老
豆
係
狗
，
老
母
俾
狗
屌

你
老
豆
係
狗
，
老
母
俾
狗
屌

仲要意圖詐騙

多謝老鳳，我會汲取教訓，避免再次踩中陷阱

願者上釣，五毛狗除外
追五毛狗數係應該
老鳳唔會俾到藉口你講老鳳食人血饅頭
食屎啦CCPVirusdonald

以為開個post搞老鳳好撚醒?
唔好俾老鳳見到你第時中伏
老鳳實笑撚柒你

老鳯，辛苦哂

小心唔好打錯字
你打緊冒牌貨個名

sor

老鳳，辛苦哂

不過今次件冒牌貨嘅行為出奇地正常
冇留名中伏

好難起到佢底

雖然個methodology 唔同意你，但同意你個結論

支持老鳳追擊五毛

樓豬好有心機

幾有趣嘅社會實驗
果日睇到topic就想入去睇下有幾多人中伏
入去睇d人牙斬斬話咩睇死你無錢果類笑到仆街

今次老鳳變金鳳

老鳳都唔信
尤其係隻五毛狗肯定會走數
但係老鳳一定係首先就追五毛狗

支持老鳳

高IQ過一大班弱智有咩值得高興

On9仔

TLDR: 簡單講，唔會爬文，唔會FC！

笑死
On9老鳳 但比個like你

仲未有人找數

做咩咁叫自己呀戇鳩仔

你係咪有份留名呀屌洗乜咁嬲呀屌

屌柒佢叫留名
你飲東江水係咪中國人呀

做乜啫你

有人上釣關你春事咩on99

中咩伏，會少條毛
咁得閒搞呢d 濕鳩野，用多d 腦汁去對抗中共港共好過啦

五毛我咪屌柒囉
咁老鳳又關你咩事呀呀
佢係契家佬呀？

你咪係五毛囉

波台狗嚟？

你既然因為咁要屌老鳳嘅話，咁麻煩你屌埋依位啦，佢post 1 開咗個頭先嘅，老鳳巴跟風咋傻鳩

你唔屌就係雙種標準呀撚樣

「見證奇蹟」我就唔信邪既 如果聽日掛得成8號風球 留名者每人派我一萬！！！(2)

快撚d幫你契家佬老鳳含柒啦咁多嗲

波台狗會廢到咁呀

屌，柒到唔識駁呀撚樣

五毛

快d屌埋果條友啦，雙種標準撚

睇落好膠
但其實好發人深省

btw，記唔記得我？有冇興趣約出嚟食個飯、做個朋友？

老鳳 你係得既

點呀
屌香港人就五毛
五毛識唔識解呀戇鳩閪
你d盲撚除左得把口幫你契家佬老鳳含柒外
有撚用咩
駁你都廢事

感謝老鳳推動加密貨幣普及化，加速貨幣擺脫政府同中央銀行嘅操控

樓主功德無量🙏

你咁叫駁緊我咩

你似係俾人撚親好嬲好嬲咁咋大佬

成個on9仔咁，人地中伏關你春事咩大佬，人地中伏嘅都未講乜，你就衝出嚟柒

私怨撚就算鳩數啦on9仔，成熟d啦

應該係連中文都未識睇

笑死我

多到呢

你唔諗住寫612落去架？橫才獨食？

啱呀

最新 FYP 做法：連登實驗

屌啦星撚狗都可以咁層出不窮

無咩期望，從來都係

比幾十蚊港紙都好 資助下老鳳

捐錢俾612都係找數方法之一嚟嘅

留返啲錢啦，第日成功咗先考慮課金啦

找數嘅人有福了

藍屍粉紅五毛奶共狗俾老鳳釣到就抵撚死啦
全連登都會幫手追撚到佢找數為止

我都係 係咁叫人找數嘅人小心啲喎

連登首個大型social experiment

佢冇
但係佢自以為好撚醒咁開post舉報

開口埋口就含撚
唔通你含開撚?

中伏者都無話要舉報佢依條撚樣竟然去舉報

仲未計其實係連仔解封1001 添

笑撚死我

我今次認得依條on9仔啦

Btw 私怨撚，你屌埋連仔啦，連仔有份解封1001㗎

快撚d屌呀撚樣

高汁po

撚狗

我記得有幾個明知係派畀樓主都特登留名講明走數

教育post lm

做乜鳩，你係樓主分身？
我無留過名，純粹屌樓主夠膽死貼acc，留左名既係傻9，找埋數俾你仲傻豬

老鳳如果係貼account一早仆咗街啦
係加密貨幣address呀
老鳳就係咁樣先可以大條道理要求五毛狗找數

收皮啦
個啲人一定係5毛？5毛仲會找數俾你？俾你用俾你俾手足？你講既野都自爆，我話你貼acc就係指你真係夠膽貼bc add收錢，笑左啦真係

個address係有必要post出嚟
老鳳點都要話俾嗰隻五毛狗知，而家唔係冇提供方法俾佢找數
係佢明明有錢都唔撚肯找數，係佢冇誠信
佢聲稱自己有600萬身家，同時佢毫無良知
狂妄自大，話人中文廢點知自己留咗最少7次名
講唔贏人趁機鬧手足仲鬧人做曱甴
呢啲仆街你係咪覺得老鳳唔應該追鳩佢數?
老鳳都知呢種仆街唔會找數，但追就追撚柒硬
一定追撚到佢找數

其他從今次事件得益，學到嘢嘅手足想課金當然係冇問題
但係老鳳有俾忠告，唔想手足為咗找數搞到影響生活甚至三餐不繼
所以，唔駛再同老鳳嘈

果個人一定係五毛，唔值得可憐

有料

歡迎大家一齊向宋慧喬(狗隻#32148)追數
起到佢底更好

好

唔驚俾人告非法集資或者洗黑錢？

如果有人認為呢個行為屬非法集資
請引用相關法例 (最好係國際法)
老鳳而家唔係身處香港